【4月新番】Sakura Quest【第 7 話】

SAKURA QUEST
サクラクエスト
SAKURA QUEST

先前由 P.A. 所推出的《花開物語》以及《白箱 SHIROBAKO》，都是以描述職場生活以及角色成長為主題的動畫作品。而他們預定將於明年春季推出的《SAKURA QUEST》，則是將以「區域振興」為主。

求職不順遂的女主角「木春由乃」，意外的被任命為「間野山」這個鄉下地方的「國王」，她將為了振興地方觀光，與其他 4 位女孩子們，在一年內為地方觀光共同努力，並且讓自身成長的故事。

PV

──STAFF──
原作：Alexandre S. D. Celibidache
監督：増井壮一
系列構成：横谷昌宏
腳本：横谷昌宏、入江信吾
角色原案：BUNBUN
角色設計、總作畫監督：関口可奈味
美術監督：佐藤歩
色彩設計：中野尚美
撮影監督：横山翼
3D監督：小川耕平
編集：高橋歩
音響監督：飯田里樹
動畫製作：P.A.WORKS

──CAST──
木春 由乃：七瀬彩夏
四ノ宮 しおり：上田麗奈
緑川 真希：安済知佳
織部 凛々子：田中ちえ美
香月 早苗：小松未可子
門田 丑松：斧アツシ
美濃：濱野大輝
山田：下野紘
高見澤：小西克幸
桑達魯：ヴィナイ・マーシー
安潔莉卡：森なな子
鈴木 エリカ：黒沢ともよ
織部 千登勢：.伊沢磨紀

──放送──
TOKYO MX 水曜日 24：00～
AT-X 水曜日24：00
ニコニコ生放送 金曜日23:00

──【廣告】繁體字幕 ──
是咪想快啲睇到繁體字幕新番？
即刻將 加入書籤啦![/quote]
テレビアニメ『サクラクエスト』間野山観光協会作戦報告会議 第6回

我覺得關東煮偵探個結都未解哂咁

lm

次次都end得好突然

好睇

估唔到間屋

BTW入戲仍然入得好慢 個速度同ED差唔多

個尾好行，不過又感動到我
依家個間野山終於叫出左少少名，不過完全唔關個王國事

個預告

今集藍毛抱上去o個度我笑到成個傻佬咁
百合大法好

最尾酒局IT狗同詩織正撚到

無人要國王就我抱返去lu

國王同詩織都好正

ED真係幾好聽 每個星期都唔會Skip

福利大放送

每個POST都要貼一次

詩織飲酒個髮型

明明國王都好正
點解套野入面d人之前話國王只係微美人

但係唔夠喵森正

普通啫
PA世界入面啲女個個都咁高汁

凜凜子

動畫入邊緊係靚啦，你睇過邊套動畫女主畫出黎係唔靚架
微美人都只係客氣說話，實際上由乃一d都唔靚，只係正常女仔一個

但係佢都有Model公司跟喎

btw個導演鳩屎到
拍套cult片扮哂大袋
搞鳩詩織已經夠仆街
套戲完左周圍唱個鎮啲野任拆唔嬲